哥基偷食火龍果 倒地浴血！！！

月經前緊張

印尼有位爸爸日前在facebook分享了令人驚嚇的寵物照片，他飼養的小哥基Gody，竟然置身於血泊中！到底發生了什麼事呢？原來都是Gody嘴饞惹的禍！

爸爸及後在facebook解釋，原來Gody那天偷吃了紅肉火龍果，笨手笨腳的Gody在偷食的時候，把果肉、果汁沾滿一身，牠吃飽馬上就睡意來襲，加上牠獨有的反肚睡姿，看起來就像Gody被捅了一刀，躺在血泊之中。

好似雕像

原來這種情況已經並非第一次！Gody之前還偷吃過西瓜，看起來更加逼真，難怪主人都對牠攤地一事沒太大反應，反而把照片放到facebook上跟網民分享！

爸爸把Gody的照片放到facebook專頁「Candy The Corgi Official」後，不到3天已經獲得多達1萬多個讚好，超過8千位網民轉發照片，部份留言指出：「明明吃個火龍果，卻誤以為是兇案現場！」、「超擅長做戲！」、「牠肯定是實力派。」、「睡眠姿勢太奇怪了吧？」

好得意

呢隻衰狗真係好撚正

火龍狗

餵食狗

有前途

好得意 好想煮左佢黎食

dllm

係咪哥基都鐘意咁訓

係咪由細到大都見住人係咁瞓
所以自己都咁瞓

屌 原來平時都咁訓教

屌好熟 周星馳定鄭中基

bam

好多狗都鍾意咁訓

Bam

周星馳啊
00後？

呢張好頂癮

想彈下佢碌鳩

打屁股狗狗

中間似係肚臍

why

haha

訓撚到咁

好撚死可愛呀屌

好可愛

so cute

95
唔撚俾唔記得？

哥基世界第一可愛

九六滾兩滾，神仙都企唔穩

我隻貓都係咁訓

我隻狗都係

狗撚唔係撚？

我個隻唔係個喎
點解呢隻訓到四腳朝天

貓呢啲液態動物黎

以為會一路影一路影到返屋企都係咁訓

以為馮檢基

死撚開啦

柴犬呢？

不推文啦 facebook傳咗幾日都仲上到熱門

好難揀

之前食完柯紅色屎
以為自己柯血 尻都縮埋
諗左一陣先醒起食過火龍果

嚇死我咩！！！

始終都係哥基 鍾意佢大屎忽

好得意呀

問下都要批鬥人
你最叻

好撚得意

垃圾po上熱門
呢d po衰撚過content forum

content forum

死開啦屌你老母

你都好L得意

勁可愛

血淋淋好正

打和啦

位唔撚係咁樣上 on9

最後好似飲大咗之後，清醒返的呆滯

你食火龍果連皮食？

我兩隻狗唔會咁訓
一係捲埋一舊一係側身訓
我啲fd養哥基或者法鬥成日都係咁訓
係咪手腳太短捲唔到

屌 好撚似

屌
訓到出街都係而個pose

講隻狗都有4頁 中共公關屌你地老母

好想養corgi 要有尾先正

係囉
起碼成個星期之前睇
仲有咁多人未睇過？

創意台都比人屌 Ching你都幾慘

上世係人就會咁

真？我都想下世做哥基

其實上創意台熱門有咩問題 如果你唔想睇其實可以睇自選台

三六呀

係咪隻腳太短所以舉唔高

圖呢

JERJER仔

我都試過

thanks

想比人閹割？

36滾兩滾

睇錯基哥偷食火龍果

好好笑 勁得意

有冇ig

身邊總有一個朋友
次次一講到小動物既話題
就講狗肉貓肉好食果d

佢扯咗

拿我份人就好均真嘅
見到Corgi就會比正評

你都好得意 可唔可以煮左你食先

呀如果我有隻咁可愛嘅狗仔我可以攬住佢一人一狗過世

仆街仔仲要凸條脷出黎

好撚on9

好串

metoo

果碌係咪鳩黎?

利申: BIO F

好搞笑
影帝狗連道具血漿都自己整埋

好鍾意水果

呢啲人心理有問題

我都f

係咪哥基先會咁訓以前養狗未見過會咁

出邊馬路

好可愛呀

想👅

f cup?

呢張隻哥基瞓到扯旗

哥基bb

好QQ!

會心一笑

好多bam圖

得意動物圖真係好治癒

瞓到人咁

真係好得意 係ig啲post睇過 story睇過，依家係連登見到都要入黎睇多次

俾你發現左

煮？識唔撚識架你
緊係炸啦

狗都鐘意食生果既咩 ？

柯基真係特別得意

第 2,3 幅笑到黐線，
原來真係成日咁樣瞓。

好打意

笑到仆街
我係個主人 實揀幾張曬出黎入相框貼喺牆

好想狗衝佢呀

訓得好chill

巧得耳

條jer仔 好岀

見到啲狗咁樣瞓就覺得好得意

睇戲都有老屎忽 忍唔住比個叻你

一開始睇張相嚇到我
之後睇笑到

拉

我屌你老母啊 咁溫馨既post係有你啲垃閪圾搞禍曬

點解食到連條jur都hi到

Lm

人扮

同大陸閪有咩分別

正 一定拎去焗

我都淨係見到好大碌鳩
仲要扯左

好得意啊

Qq

好CUTE

扯住瞓

點解呢個post可以連續兩日上熱門

得意到

上足24小時熱門但200個留言都無
反而其他認真post就沉撚曬

唔係話隻狗狗唔得意
但有少少過分囉

好多comment都有用不推文 唔知點解個post屹立不倒

伸脷

其實有咩問題？
創意台同時事台熱門有咩關係？

我嗰隻好鐘意偷食無花果
專揀未熟嘅食

好想咬佢patpat